發覺加州豪園有隻狗

許xx

今次係波台(上帝)俾佢既考驗